［求幫助］竟然係今日見工

我唔係唔想罷工
我要返工我一定支持
但我今日約左見工
冇得改期
冇的士，冇uber，有冇人可以幫我

推

個hr都罷咗工，見乜嘢

HR都未返工

打去改期，分分鐘個hr都無番

幫你諗下下一份工

見乜鬼 隨時連個hr 都罷工或番唔到工啦

見你老母工咩
間公司唔體諒就咪撚番啲咁嘅工啦

你打去問吓公司有冇開先啦

唯有打去同返去講交通問題，再約時間？
呢家野係要互相體諒....

點會無得改期啊，HR都未必番到

見你果個都返唔到啦

傻撚左, 咁撚想返工

改期

算啦 搵過另一份
比人連累無計

你咁戇鳩人地都未必會請你，我係HR 會覺得你唔識handle 危機
打去改期啦，或者揾架的士啦

問左啦 有hr返工
只要有一個都in到我
因為一改期就會係十幾日後
到時邊會等我

揾到我唔揾咩，uber都冇啊

見工啊望清楚
罷工去見工啊

你見工唔係為返工, 唔通為左有得罷工咩

直接要求改期啦，
比hr 睇到應變能力

幾點 見完會去集會？
利申 罷工26撚

跑過去囉

改期啦on9

朝早見工

打電話返去先嘛

你係都要返工嘅
咪行返去 踩單車返去

打去改期
你係佢要請嘅人佢就一定會就你

上JobsDB 啦
仲上黎問

no pay leave 最多冇幾百
唔去見工 係冇左個機會去
十幾日後再去見 邊個等你？

如果份工係好想返既
見完工再去集會啦！！

唔識跑過去？

咩公司見咩話，我幫一幫你

係你嘅就係你嘅
間公司十幾日都唔肯等下
其實係你能力未夠
隨時都有替代嘅人選

人材等兩個月都等啦

節哀順變

留tg 我電單車車你去

咁都唔改，呢D公司唔做都擺啦

過海啊我又唔識游水

冇圖你話去nasa見工都得啦

佢比我改期
但十日後 都比其他人頂上啦

今日先知？ 假膠快block

你尋晚應該去佢門口訓，咁先夠誠意

你同份工冇緣 下份

見到樓主嗰名都唔想請

過海呀咁你行隧道行過去啦

HR會睇智商嫁喎

一早講好今日會有堵塞行動，仲唔識一大早出門口，見唔到工樓主自己攞嚟

返邊住邊

罷你老母工咩
明明本身特登請假去見工

直接解釋 唔接受既話就唔做都罷

你用出呢個post嘅時間去打去改期，啲HR會覺得你醒

你而家仲係到諗，係到搵車，比你遲小小去到，人地只會覺得你on99唔識buy time, 冇人會可憐你

搵個第份啦屌
幾多人斷送左前途以至生命去抗爭
一份工有幾唔閒呀

你同份工冇緣，搵過份啦

改左期啦 朋友都係今日見

唔撚識變通
有得見都唔撚請你啦

我見工個日地鐵壞左一個鐘

我遲左一個鐘
個大佬遲左個半鐘

如果咁都屌你，呢份工咪撚做
做左你會好慘

你係咁in行政長官先？

用下腦啦
今日都唔體諒嘅話仲想係呢間公司做
屌返佢老母轉頭啦

你係咪in行政長官先？

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

講真 如果今日咁既情況都唔體諒 唔比你改期/遲到既話
咁既公司根本當員工係奴隸 係狗
日後仲大把情況要你受氣

屌你我半個dept 都番唔到咁濟

你咁緊張份工就早一日出門口啦
上個月尾都講明今日罷工

宣傳左成半個用先黎話撞期慘慘豬，扮都扮得好D啦，你同個d大肚婆因為擺工去唔到醫院有西分別咩

咁嘅時勢 間公司都唔罷工 間嘢做嚟都擺啦

我in果份都識約我星期二啦

人地用十年換你一份工啊 罷埋見工啦

如果hr仲翻工 我諗你見定第二份都得

無啦，如果間公司咁都唔體諒你，唔撚好做啦

假膠少陣 一個正常嘅hr都唔會約今日interview
唔係政治立場問題 而係交通問題
佢自己都未必返到工啦 何況candidate
同埋會唔會係你幾廿分鐘前先發現問題
一係你無腦 一係你假膠

個 HR重塞緊車，搵鬼見你咩

又一個zombie acc
各位唔洗再幫條"港豬"推啦,假膠嚟架

比起人地可能輸前途
見少一次工絕對輸得起

其實已經見左你

明知今日大罷工都唔同公司溝通下

唔駛驚 hr都會罷工

利申：hr 睇緊醫生

明知今日有大事班 HR 都無做野，間工司好極有限
睇到話 HR 試緊你既回覆真係得啖笑
香港人幾時先唔好敢奴性，而家邊個需要邊個

早啲出門口行路啦柒頭

明知今日罷工唔改期都算
仲要唔早啲出門口搭巴士/等的士
成世上連登做廢人啦

樓主廢撚到連見工改期嘅勇氣都冇
就算有工返都唔慌會敢罷工

有連登account會唔知今日罷工？
一早改第日咪得囉死假膠
冇人可憐你

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

樓主真係好撚廢

無得改期咪唔好去
咁唔彈性

十日後見唔代表唔請你既 巴打有料邊到做都得

上晝見唔到咪下晝囉屌

如果間公司唔撚體諒今日咁既境況
而你認為佢藉此考鳩你係咪牛一隻

咁就咪去in啦

迫你去見，呢間公司做唔做都擺

打去話改期
咁都唔俾你in到都唔好做啦

咁情況缺席都大條道理喎
你未做過野？

8月5講咗咁撚多日都唔識send封email改期
人地有返工+肯見都唔請你啦on99咁

我都打咗去改期，原本今日見工。好爽快咁畀咗第二個日子我。

唔去就得啦 個hr都on99 仲約今日interview

唔識遊水學乜人返工過海呀

屌你老母有冇咁閪蠢，一早放哂大風今日全民罷工，咁都唔撚識問定hr點處理，請你都徙撚氣真係唔撚識變通到咁

唔返工你養我呀?

咁你快D 返工啦柒頭

你今日先知自己今日見工？

咁都唔比你改期既，唔翻都罷就啦

金融界
平時紅日都要返（有假補）
今日返唔到，阿頭都理解
據我所知我部門得阿頭揸車返左去

如果今日咁既情勢都唔理解、唔改期
勸你都唔好見呢間公司